討論下大家點睇虐待動物即標準

事緣小弟碌fb睇到fd share左個廣告

睇完覺得idea幾好幾抵死
甚至令我覺得其實女人都幾辛苦

可惜既係我一碌落去睇到d cm
大部分都係屌緊個廣告虐待動物
小弟睇翻
發覺除左b cup (豚鼠)之外
大部分都唔係郁得好犀利
睇得出個演員都就住就住
但其實豚鼠個個都唔算郁得好犀利

小弟覺得虐待動物個標準係咪已經降到咁低
我一直以為虐待動物係個d
變態主人，唔人道馬戲團同動物商人
但原來宜家搵隻動物翻黎拍片都算係虐待

講翻個廣告
好多人屌寵物類型既動物比人虐待
雞反而就冇人講
咁雞算唔算係動物？
雞比你地無視算唔算係虐待動物？
定係你地班主人已經覺得寵物同動物係兩回事？

利申 小弟絕對唔支持虐待動物
只係想探討下點先為之虐待動物

好簡單，隻動物可愛就係虐待

睇黎d cm都係一面倒覺得係虐待

總之佢地「覺得」「望落」「好似」好慘，就會覺得係虐待，同埋只限於哺乳類、鳥類同部份爬蟲類